［團購］想買空氣清新機同淨水器

本人想買一部空氣清新機同淨水器，一次過買三部有得平，有無人都有咁的需要？ 如有請PM

想買空氣清新機detail

X2
幾大部

平幾多？

Whatsapp我Okay嗎？send資料俾你睇
61763163

Whatsapp我Okay ma?
我send info俾你睇
睇過咁多部覺得呢部最好 有認證 又有HEPA濾網

平好多呀 視乎幾多人一齊買

Push

有冇tg
想買

有 peggy022